Netflix 同 spotify 夾family plan

Netflix $93/4位
1年 $279

Spotify $88/6位
1年 $176

2樣一齊夾優先
1年 $455

一次過比一年錢

tg: uberoberto

或者 有人有位剩都可以搵我

Spotify 仲有冇位呀🙇‍♀️🙇‍♀️

仲有位？

夾一份,Netflix有位?

netflix all occupied,
spotify all vacant,
please tg me

PUSH

其實想問Spotify 點知d 人唔係一齊住？
試過其中一個frd 成日比人取消 用唔到個share plan

打埋同一個地址咪得囉

我知 但係spotify 會無啦啦cancel 左人地

netfix仲有無位

netflix 滿哂
spotify 仲有2位
一次交一年錢 講信字
拿拿臨搞埋佢

有興趣Spotify

netflix有無其他巴絲想夾
仲有2個位

here

想夾Netflix

我嗰邊夠數啦

有冇人仲想夾？

有冇人想夾netflix
279一次性交一年

成班死乞衣
為lam著數就扮family, 原理上同d 大陸狗假結婚落香港有乜分別